LIHKG香港女神聯賽第十九輪投選專區

各組第十八輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪

2017-3-11 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(7)何雁詩vs李嘉欣(17)

(4)李施嬅vs陳潔玲(10)

(9)胡琳vs鍾楚紅(16)

(12)勞嘉怡vs陳婉婷(15)

(3)梁嘉琪vs周慧敏(8)

(13)蘇麗珊vs余香凝(14)

(2)朱晨麗vs駱文捷(6)

(11)游蕙禎vs黃智雯(1)

(5)劉穎鏇vs蓋世寶(18)

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪

2017-3-11 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(9)陳瀅vs麥明詩(14)

(5)李靜儀@SGvs袁澧林(10)

(1)朱千雪vs杜小喬(12)

(15)莊錠欣vs趙慧珊@SG(13)

(2)謝安琪vs岑晉晴(16)

(8)倪晨曦vs陳穎欣@SG(4)

(6)簡淑兒vs林嘉欣(11)

(7)馮盈盈vs李佳芯(3)

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪

2017-3-12 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(14)黃德藍vs陳寶珊(17)

(3)陳法拉vs蔡思貝(18)

(12)梁凱寧vs郭藹明(13)

(1)孫慧雪vs林映蔚(15)

(9)陳庭欣vs譚嘉儀(模)(4)

(2)沈卓盈vs吳嘉熙@SG(11)

(5)陳嘉寶vs黃心穎(6)

(7)麥美恩vs朱茵(8)

(10)姚子羚vs杜如風(16)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪

2017-3-12 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(16)車泳希vs黃翠如(12)

(4)文詠珊vs岑麗香(5)

(7)鄧麗欣vs簡幗儀(8)

(18)張沛樂vsMe Chan(17)

(6)劉佩玥vs林泳淘(10)

(2)陳嘉倩vs張曦雯(3)

(1)苟芸慧vs彭慧中(13)

(9)陳華鑫vs黃心美(11)

(15)陳煒vs魯芬†(14)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩vs李嘉欣
李施嬅vs陳潔玲
胡琳vs鍾楚紅
勞嘉怡vs陳婉婷
梁嘉琪vs周慧敏
蘇麗珊vs余香凝
朱晨麗vs駱文捷
游蕙禎vs黃智雯
劉穎鏇vs蓋世寶

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅vs麥明詩
李靜儀@SGvs袁澧林
朱千雪vs杜小喬
莊錠欣vs趙慧珊@SG
謝安琪vs岑晉晴
倪晨曦vs陳穎欣@SG
簡淑兒vs林嘉欣
馮盈盈vs李佳芯

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍vs陳寶珊
陳法拉vs蔡思貝
梁凱寧vs郭藹明
孫慧雪vs林映蔚
陳庭欣vs譚嘉儀(模)
沈卓盈vs吳嘉熙@SG
陳嘉寶vs黃心穎
麥美恩vs朱茵
姚子羚vs杜如風

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希vs黃翠如
文詠珊vs岑麗香
鄧麗欣vs簡幗儀
張沛樂vsMe Chan
劉佩玥vs林泳淘
陳嘉倩vs張曦雯
苟芸慧vs彭慧中
陳華鑫vs黃心美
陳煒vs魯芬†

LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦 注意:請揀返正確地區專帖提名,否則問題提名票有可能不作確認

LIHKG環球女神冠軍盃歐美及其他地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃中韓地區提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
請密切留意
同埋用追蹤功能follow埋我,以後想投票既話就無咁易錯過啦

迷人開心眼

打機廢青

忤逆女學生

小小性感

失戀女秘書

最後記得

多謝巴絲支持

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
胡琳
勞嘉怡
梁嘉琪
蘇麗珊
駱文捷
游蕙禎
劉穎鏇

請代投

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀@SG
杜小喬
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
李佳芯

趙慧珊未來兩輪比賽係不可失分
請投趙慧珊一票
多謝

今日3點十至6點度唔得閒
中間橫跨左兩組時間,睇下有無巴打得閒推推

半小時後開波

我溫書無聊果陣幫你推下

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
x
x
x
x
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
胡琳
勞嘉怡
梁嘉琪
蘇麗珊
駱文捷
游蕙禎
劉穎鏇

投票可以促進會員間交流,多謝你既支持

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
游蕙禎

鍾楚紅
周慧敏

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗珊
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
朱晨麗
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
李嘉欣
李施嬅
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗珊
朱晨麗
黃智雯
蓋世寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
鍾楚紅
x
周慧敏
x
x
游蕙禎
劉穎鏇

朱千雪

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
x
杜小喬
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈

申請代投

aka真係好撚正

好的

[quote][quote][quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
余香凝
駱文捷
游蕙禎
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
胡琳
勞嘉怡
梁嘉琪
朱晨麗
游蕙禎
劉穎鏇

請全力協助Yanny力保前四

胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
黃智雯
蓋世寶

何雁詩
陳潔玲
胡琳
勞嘉怡
梁嘉琪
余香凝
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

余香凝

可唔可以改返兩點馮

李嘉欣
李施嬅
-
-
周慧敏
余香凝
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

何雁詩
李施嬅
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗珊
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
陳潔玲
胡琳
X
周慧敏
蘇麗珊
駱文捷
黃智雯
劉穎鏇

我仲有6分鐘

仲有個幾鐘既乙組，把握投票時間

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
胡琳
周慧敏
朱晨麗
游蕙禎
劉穎鏇

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
陳潔玲
朱晨麗

一陣麻煩各位得閒推推了

係咁先

何雁詩
李施嬅

梁嘉琪
蘇麗珊
朱晨麗
黃智雯

梁嘉琪

何雁詩
李施嬅
X
陳婉婷
梁嘉琪
X
駱文捷
黃智雯
蓋世寶

推下

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
李靜儀
朱千雪
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
謝安琪
林嘉欣
馮盈盈

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀
杜小喬
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
李佳芯

2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
李靜儀@SG
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈

陳瀅
袁澧林
杜小喬
趙慧珊@SG
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
李佳芯

麥明詩
李靜儀@SG
朱千雪
趙慧珊@SG
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
馮盈盈

陳瀅
朱千雪
簡淑兒
李佳芯

陳瀅
李靜儀@SG
朱千雪
趙慧珊@SG
謝安琪
陳穎欣@SG
簡淑兒
李佳芯

陳瀅
袁澧林
杜小喬
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
簡淑兒
馮盈盈

樓上好似好興奮

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
李靜儀@SG
朱千雪
趙慧珊@SG
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
馮盈盈

估到晒

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
x
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
x

好想講歐洲賽席位……
環球賽席位既爭奪係刺激既

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
謝安琪
林嘉欣

好想講呢個投選已經由投邊個贏變做投唔想邊個贏

都係策略一部分

麥明詩
朱千雪
謝安琪
林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
岑晉晴
陳穎欣@SG
簡淑兒
李佳芯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩vs李嘉欣 15(+25%)-4> 18-4
李施嬅vs陳潔玲 11(+25%)-9> 13-9
胡琳vs鍾楚紅 12(+25%)-4> 15-4
勞嘉怡vs陳婉婷 3-10
梁嘉琪vs周慧敏 14(+25%)-6> 17-6
蘇麗珊vs余香凝 7-6
朱晨麗vs駱文捷 14(+25%)-5> 17-5
游蕙禎vs黃智雯 8-13
劉穎鏇vs蓋世寶 14(+25%)-4> 17-4

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀@SG
杜小喬
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
李佳芯

代投 刁你老母薯片佬

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
x
杜小喬
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈

麥明詩
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
李佳芯

要買飯唔分析咁多
總之最重要就係牛然上返,魚香營落返去

趙慧珊@SG
岑晉晴
林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩

杜小喬
趙慧珊@SG
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀@SG
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
馮盈盈

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
朱千雪
林嘉欣
李佳芯

陳瀅
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am

麥明詩
李靜儀@SG
杜小喬
莊錠欣
X
陳穎欣@SG
簡淑兒
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
李靜儀@SG
杜小喬
趙慧珊@SG
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
李靜儀@SG
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
李佳芯

elkie

陳瀅
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣

感激以上投票

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
朱千雪
趙慧珊@SG
謝安琪
陳穎欣@SG
林嘉欣
李佳芯

袁澧林
杜小喬
趙慧珊@SG
岑晉晴
陳穎欣@SG
簡淑兒
李佳芯

謝安琪

I like your name

麥明詩
李靜儀@SG
朱千雪v
趙慧珊@SG
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
李佳芯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪
2017-3-11 12pm-5pm
何雁詩
李施嬅
胡琳
勞嘉怡
周慧敏
蘇麗珊
朱晨麗
黃智雯
劉穎鏇

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀@SG
朱千雪
莊錠欣
謝安琪

簡淑兒
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
李靜儀@SG
朱千雪
莊錠欣
倪晨曦
李佳芯

麥明詩
李靜儀@SG
朱千雪
趙慧珊@SG
V/A
陳穎欣@SG
簡淑兒
李佳芯

麥明詩
X
朱千雪
X
謝安琪
X
林嘉欣
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
李靜儀@SG
杜小喬
趙慧珊@SG
岑晉晴
陳穎欣@SG
林嘉欣
馮盈盈

麥明詩
朱千雪
謝安琪
倪晨曦
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李佳芯

感謝以上投票

麥明詩
莊錠欣
倪晨曦
林嘉欣
李佳芯

陳瀅
李靜儀@SG
杜小喬
趙慧珊@SG

陳穎欣@SG

麥明詩
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅
x
x
x
謝安琪
倪晨曦
林嘉欣

仲有1個鐘多少少咋

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
杜小喬
趙慧珊@SG
岑晉晴
倪晨曦
簡淑兒
李佳芯

差啲唔記得

記得咪好,多謝支持

麥明詩
莊錠欣
岑晉晴
簡淑兒
李佳芯

曹星如又擦到數據

15mins

朱千雪
陳穎欣@SG

7mins

3mins

end

LIHKG香港超級女神聯賽第十九輪
2017-3-11 5pm-1am
陳瀅vs麥明詩 15(+25%)-26> 18-26
李靜儀@SGvs袁澧林 21(+25%)-11> 26-11
朱千雪vs杜小喬 27(+25%)-15> 33-15
莊錠欣vs趙慧珊@SG 21(+25%)-16> 26-16
謝安琪vs岑晉晴 35(+25%)-6> 43-6
倪晨曦vs陳穎欣@SG 19(+25%)-19> 23-19
簡淑兒vs林嘉欣 16(+25%)-25> 20-25
馮盈盈vs李佳芯 17(+25%)-23> 21-23

elkie竟然贏

繼續努力啦

SG又輸兩件

林嘉欣

Yanny前四不保鳥

淨得失仲壓住heidi

Aka要降班

尾三尾二雙雙贏出,其中莊錠欣直接對決最接近降班區既趙慧珊成功取勝
令到同日勝出既麥明詩僅僅落後趙慧珊2分
以6分計算,22分既陳瀅都可以講係捲入左護級漩渦啦
另一邊廂,前4爭奪異常激烈,4,5位呈同分狀態

請代投

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
吳嘉熙@SG
黃心穎
朱茵
杜如風

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
岑麗香
鄧麗欣
張沛樂
劉佩玥
張曦雯
彭慧中
黃心美
陳煒

準備啦

代投 吳若希

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
吳嘉熙@SG
黃心穎
朱茵
杜如風

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
孫慧雪
沈卓盈
陳嘉寶

陳寶珊
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
沈卓盈
黃心穎
麥美恩
姚子羚

陳法拉
郭藹明
孫慧雪
譚嘉儀(模)
沈卓盈
陳嘉寶
麥美恩
姚子羚

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
譚嘉儀(模)
沈卓盈
陳嘉寶
麥美恩
姚子羚

黃德藍
郭藹明
朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
郭藹明
孫慧雪
譚嘉儀(模)
沈卓盈
黃心穎
朱茵
杜如風

陳法拉
梁凱寧
林映蔚
沈卓盈
朱茵

陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
譚嘉儀(模)
沈卓盈
陳嘉寶
麥美恩
姚子羚

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
沈卓盈
黃心穎
姚子羚

黃德藍
陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
譚嘉儀(模)
姚子羚

吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm

X
陳法拉
X
林映蔚
譚嘉儀(模)
沈卓盈
X
朱茵
X

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍
蔡思貝
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
吳嘉熙@SG
陳嘉寶
朱茵
杜如風

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍
蔡思貝
梁凱寧
孫慧雪
陳庭欣
黃心穎
杜如風

仲有廿分鐘

完

LIHKG香港甲組女神聯賽第十九輪
2017-3-12 1pm-6pm
黃德藍vs陳寶珊 6-2
陳法拉vs蔡思貝 9-3
梁凱寧vs郭藹明 9-4
孫慧雪vs林映蔚 11(+25%)-3> 13-3
陳庭欣vs譚嘉儀(模) 6-6
沈卓盈vs吳嘉熙@SG 9-4
陳嘉寶vs黃心穎 5-6
麥美恩vs朱茵 5-6
姚子羚vs杜如風 6-5

一陣出街投唔到，代投plz
黃翠如
岑麗香
鄧麗欣
Me Chan
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
魯芬†

OK

推推先'

半小時後~

代投 Offer女神
黃翠如
岑麗香
鄧麗欣
Me Chan
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
魯芬†

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
岑麗香
鄧麗欣
張沛樂
劉佩玥
張曦雯
彭慧中
黃心美
陳煒

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希
岑麗香
簡幗儀
張沛樂
林泳淘
張曦雯
彭慧中
黃心美
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am

岑麗香
簡幗儀
劉佩玥
陳嘉倩
苟芸慧
陳煒

5至10位咬得非常緊

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
岑麗香
簡幗儀
x
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
黃心美
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12
張曦雯
苟芸慧
黃心美

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希
Me Chan
陳嘉倩
彭慧中
魯芬†

岑麗香
簡幗儀
張沛樂
劉佩玥
陳嘉倩
苟芸慧
黃心美

黃翠如
鄧麗欣
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
黃心美
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希
岑麗香
x
張沛樂
林泳淘
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
張沛樂
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
陳煒

文詠珊
張曦雯
苟芸慧
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
張沛樂
林泳淘

黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
張沛樂
林泳淘
陳嘉倩
苟芸慧
陳華鑫vs黃心美 no vote
魯芬†

車泳希
文詠珊
簡幗儀
Me Chan
林泳淘
陳嘉倩
彭慧中
陳華鑫

陳嘉倩
林泳淘
彭慧中

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am

黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
張沛樂
林泳淘
陳嘉倩
彭慧中
X
魯芬†

仲有一個鐘唔夠

黃翠如
岑麗香
X
X
X
陳嘉倩
彭慧中
黃心美
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希
岑麗香
Me Chan
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
文詠珊
林泳淘
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
岑麗香
鄧麗欣
Me Chan
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
陳華鑫
陳煒

1分鐘

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
劉佩玥
張曦雯
苟芸慧
黃心美
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
張沛樂
劉佩玥

趕尾班車

淨低幾個都趕唔切投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
車泳希vs黃翠如 6-12
文詠珊vs岑麗香 12(+25%)-10> 15-10
鄧麗欣vs簡幗儀 10(+25%)-6> 12-6
張沛樂vsMe Chan 11(+25%)-6> 13-6
劉佩玥vs林泳淘 12(+25%)-9> 15-9
陳嘉倩vs張曦雯 9-13
苟芸慧vs彭慧中 15(+25%)-7> 18-7
陳華鑫vs黃心美 6-10
陳煒vs魯芬† 7-12

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十九輪
2017-3-12 7pm-12am
Me Chan
劉佩玥
陳嘉倩

沙律首勝

一條心撐煒哥

就睇下呢3分幫唔幫到佢落甲組啦
有分即係起碼要有12個會員想佢即時out先至無得降班要季後即foul

越黎越困難,直接目標會變左做胡慧沖
不過我自己覺得呢2件都唔應該收皮
但唔關我事